呢啲疤痕應該點去？

是咁的，岩岩照鏡發現隻腳不知不覺多咗啲疤痕，認真問問應該點搞好，有兩種：
（慎入！）

唔該各位巴絲

1 . 唔好亂搞住啦如果未完全好返晒 我怕搽完一陣令你發得仲嚴重嘅就慘
2 . 如果只係普通深色 無凸起嘅話 去買啲美白精華 點落去薄搽就ok㗎啦 當然啦某去疤大牌子都有出啲For色深嘅去疤膏 你落去屈臣搵下就有

唔該晒巴打 我會試下用住屋企啲美白精華先一般黎講一兩個月可唔可以去清呢啲普通深色印？
唔知嗰啲標榜美白嘅body lotion會唔會都有效

如果深色但又有凸起既呢？
隻手年幾之前損左定唔知比野咬 好番之後就咁

如果Body Lotion既留意下有無矽成份
醫生話有矽成份既難d吸收到落底層 變相搽嘅時間會長d

如果凸嘅又有色 可以考慮吓用疤痕貼

因為見你又唔係好凸 範圍又唔係好大
一塊剪開慢慢用 用到好耐

搭單求救
肉芽可以點搞

我都有用過一排 但好似無咩效咁
可能我買果隻太廢？（唔記得咩牌子）
有無邊隻係出名勁d有效d?

如果係疤痕體質係去唔到架

同你第一張圖一樣 我係喺兩邊大髀內側 上個月中濕疹開始發係個個位 初期又紅又痕 到而家已經唔算痕 但係摸上去有啲粗糙 而且勁多疤痕

沖完涼係特別嚴重啲 會好紅 但係第二朝瞓醒啲印淡返 我唔敢用美白產品搽住 都係用返保濕cream

因為上兩個月我條頸都係咁樣 搽足一個月cream慢慢好返

我見你圖1好似未完全好晒咁重紅紅地
不過可以試下買bio oil搽 都幾有效